วิดีโอ
IBM
ประกาศ
สำเร็จ
ทำ
หน่วยความจำ
PCM
เก็บ
ข้อมูล
3
บิต
เซลล์
งาน
IEEEInternationalMemoryWorkshop
ปี
IBM
นักวิจัย
IBMResearch
ประกาศ
สำเร็จ
ทำ
หน่วยความจำ
PCMphasechangememory
สามารถ
เก็บ
ข้อมูล
3
บิต
เซลล์
เป็นทางการ
ถือ
โอกาส
แนวทาง
เก็บ
ข้อมูล
อนาคต
IBM
ระบุ
แต่เดิม
แนวทาง
เก็บ
ข้อมูล
บน
PCM
เก็บ
ข้อมูล
เพียง
1
บิต
เซลล์
เท่านั้น
งาน
วิจัย
ชิ้น
ทำ
สามารถ
เก็บ
3
บิต
1
เซลล์
ใช้
อุณหภูมิ
สูง
สามารถ
เก็บ
ข้อมูล
แม้ว่า
ใช้
งาน
1
ล้าน
ทำ
จุ
เพิ่ม
สาธิต
เซลล์
ที่มา
จำนวน
64000
ชิ้น
64
kcellarrayIBM
ระบุ
เทคโนโลยี
เอา
ใช้
หน่วยความจำ
flash
ปัจจุบัน
ทำ
เร็ว
ที่มา
ก
เดิม
เอา
PCM
cache
เก็บ
ระบบปฏิบัติการ
ทำ
เครื่อง
เร็ว
เดิม
PCM
phasechangememory
เทคโนโลยี
เก็บ
ข้อมูล
อาศัย
เปลี่ยนแปลง
สถานะ
สาร
กำหนด
เอา
ไว้
ค่า
แทน
0
สถานะ
อสัญ
ฐาน
amorphousphase
1
สถานะ
ค
ริ
สตัล
crystalinephase
ตัวอย่าง
ชัดเจน
แผ่น
Bluray
เขียน
ข้อมูล
ซ้ำ
ซ้ำ
ลองดู
ประกอบ
ล่าง
ข้อดี
ข้อมูล
หาย
ปิด
เครื่อง
ทนทาน
หน่วยความจำ
flashstorage
ที่มา
IBM
Engadget
Topics

IBMMemoryResearch

